Quit u Rejupas 一問

想請問宜家quit u late application jupas大學收你會唔會有penalty或者扣分？

Nope

睇學系同科
Hku神科有

Penalties are only given to retakers for certain competitive subjects

as long as you're not a retaker, you will not be penalised

諗住報city poly咋

睇科，一般唔會，最好問返你想報個department，仲要問清楚d，問多幾次，因為有時d staff唔知頭唔知路亂答，最好問負責收生undergrad個位professor

神科先會

你要同jupas講講你個情況 當年我2月尾先quit u就同jupas個邊傾過呢個情況，你有再報過dse的話，只要交埋jupas錢就多數都比你玩返jupas

大部分科都唔扣，但神科會扣

我冇報DSE 諗住用多次2017成績報2018

想入咩科？
Poly同city都唔會有penalty

BBA

想問下你哋late application 嘅理由係咩？同埋其實係咪點都會批？